有冇人可以講到中出有幾爽

同點解咁爽

你咩樣

認真
當年第1次中出
個腦突然間有個宇宙大爆炸既畫面
真係有種生物的奧妙咁撚樣
無吹水, 我都覺得成個畫面好撚ON9

口爆先爽

低下毒撚

巴打好想像力
有冇見埋自己個仔個樣

唔帶又定確爽啲既

驚到仆街
戴套射爽好多

中出無咩特別

反而有無套大分別

其實都係咁

如果條女食藥呢

呃你做乜鳩
ON9 到唔敢現實講出黎
當然事後淆到仆街
最後無事

On9

冇特別爽唔爽

抽返碌野出黎 無精液黏住
睇住精液流出黎既視覺衝擊
無可替代

係街肚痛痾油嗰時搵唔到廁所 or 有人霸住廁所
直到忍到面都青晒
條友係廁所出嚟
衝入去除褲除到一半
噴出嚟嗰吓 先有呢種感覺

信阿
想你分享多啲姐

問你老豆咪知囉

可能人哋老豆都唔知呢

直情好似見到生命嘅起源咁

得第1 次中出先有呢個on9 畫面
其他次數咪feel到自己冇郁
但碌鳩自動抽搐發射咁囉
試得多就無咩特別

仲慢慢睇
拿拿臨拎紙巾兜實個閪啦
流落床單都攬住子孫訓咩
出去爆房就當我無講

超越時空, 看到未來 , 看破一切